帶結他上機問題

有冇巴絲知道HKE比唔比Hand Carry結他上機

比